英國示威者用膠水互相痴住好唔應該

突然覺得D示威者用膠水互相痴住好唔應該, 搞到下議院開唔到會, 示威還示威, 用咩膠水起人牆呢? 唉!